除左叫口號，機場係唔係應該成立customer service，整理乘客嘅不滿

咁搞法好易送料比對家

一定要打輿論戰，現場都要打

要諗諗啲講法

太麻煩嘅人係唔係應該讓佢過？

推

推
呢個idea唔錯
揾多幾個外語巴絲
俾廢老睇我地唔係廢青